HA resign

做左半年RN HA 好想resign
想知resign後 入翻HA機會大吾大？

醫護咁缺人

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

拿拿臨走左先算啦 死人架